屌個泥妖真係好撚煩啊

燈撚左成個月 宜家輸撚左就狂洗版 好撚肉酸

佢會話人無恥則無敵